九巴座位放刺針男子出獄後再被捕！！

Nben報平安 好嗎？

我們懷念牠

nben要唔要眾籌？

手足